[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3767）

1:0 主cashed

屌你老味唉 賭咩豬咩

垃圾搶完1001唔識開

又話客禁屌

莫雷fg cashed

岩蛇我dllm

炸完對家入

推邊個

主隊強陣

屌你老味大岩剛

唔識賭了，一個朝早輸成千

炸乜9

真

打日工啫

Off side

唔係你1001 你jm9

下一球點部署

唉，唔玩麥假

等咁耐都唔撚開

盤王？睇過？邊到盤王

我夠想咩都唔洗做啦

得返千五過呢個月，認住搵幾餐食姐

莫狗入左都唔敢gel頭
一陣又候治柏度

想點

好彩跟完圖庫冇跟尼卡沙

財不入急門 收手

莫雷拉cashed

5k滾左兩晚 好舒服

Lm

大岩蛇快啲俾ng我地追數

留名

我了春蛇

lm

水

慢慢黎，可能尼卡沙會和

愈窮愈見鬼

笑4

得返200起機，有信心會上返

放心 餓波盤王會cup

重抽

好 新條唔見人 重抽
15 1 100

屌你老母 無買就中

我

Ok

Me

im

on

9.5s上船了

小小主下隊
亂買

莫雷尼卡-7c

快刷角

買博2:1波膽

買注2.5s等對答案 墨假邊識大波

大岩剛係邊鳩度

細了

黑仔王留tg

入錯左Post呀

快手入多球

乜屌

-7

睇唔到圖

屌

也可以

吊，又差一角

@星

燈死人

尼卡沙又打假

444

莫雷尼卡-6c

快刷角plz!!!!!!

你唔好嘈啦 細路仔咁

客ng plz

人地話邊個咪邊個囉 叫人數多次係咪on9

咪係 無限本都仲要同乞兒爭飯食
知唔知醜

Siu 4

尼卡沙玩完

莎莉hi

刷啦仆街 -6

笑撚4

阿甲6.5 7.5

全日重心 即場no goal 可all in

尼卡沙和得唔得

講真2.5s想gel

2:0

2-0

1050無人認頭再抽

勁

輸盤王

有冇咁撚燈

唉我針了88

Dllm 2:0？

收到

利子啲no goal咁撚準
一講就入 點玩

唉 屌你老母 又針

中！

今日馬會唔開？

莫雷拉gel

派我ok？ 2.5s慘死

星蛇出水未

冇人理我

Gchi

莫雷拉
冠軍騎師

我應該有啦

你見尋日有大蛇勁中18倍no goal就係咁買no goal呀？

你幾時講過半大

係唔跟 純粹想你派 咁就最穩陣

有無奇蹟2-3

岩岩訓醒 點跟呀

私水出左

下球客

場波似足琴日飛腳果場

半大咁都有

尼卡要刷

走水偷笑la

冰角啦唔該

跟佢同欣欣一齊賭先有得補半大
你玩狗會冇架啦

開撚左先講

下半場2:3叫爆區

8.5 買唔買好

開場先講不如留返拜山講

利物浦3-0

19間唔開 17間早收

同人唔同命

都岩既

2.5s都唔知補乜好

搶口到

Cashed 88

尼卡沙完場反cup
頭5抽1 派200

ok

尼卡沙條後防 廢撚到

又要入錢 屌你老母

硬蛇去左邊？
比候治柏度鋸完一頸血消失左

相信盤王

20 2 100

泥膠沙只係平半盤王

客反cup我跪

硬係覺得會和

邊度睇？

@星之力
八婆欣開番啦喂

岩岩按咗架車 袋現左20萬出黎
打算all in 一場全日重心

硬sai一早補左飛
使輸？ 咪屈我硬

原來硬蛇做戲
宜家實係潛水去左嘆世界咁啦咁

請講

尼卡反CUP 1001 100

尼卡反cup 派

me

咩叫1001 成班唔睇字

8.5大 allin

做職乞都要人識字

尼卡沙反cup 1個1000

莫雷拉勁到 反cup唔到架啦

尼卡 反cup跌左咁多

Hi

尼卡沙
帝王射球

中

Hey, I'm using Telegram to chat. Join me! Download it here:

跟

全日重心 5000 3.55 no goal

LM

我屌尼老母

相信

11c完 10 1 100

@Philip8964

Dllm 仲唔cup

贏錢就課俾天琦打官司 日日用佢口號 睇佢既野 唔好當天琦condom

莫雷尼卡-5c

快刷角plz!!!!!

5555

陣間再入錢

尼卡沙cup 派2個200

尼卡ng

尼卡沙終極大船沉

出水未

又中

10:00 54 莫雷利亞 2-1 尼卡沙

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

21

2-1

3/3.5大 入手

Goalllll 2:1

買唔切

VAR

Cup 佢老母

反杯了

走盤plz

針？

屌你老母

-5

猁迷又追no goal

相信盤王 唔好質疑

瘋狂刷角

Cashed

買咗+0.5 追多粒嗑

6666

-4

追番粒應該會刷下角掛

6c

開多次主客

春袋抽過算喇，我唔識用tg

比我贏啦 頂實

莫雷尼卡-4c

快刷角plz!!!!

客4

有無大蛇有水回血

No goal

劇本波

全日重心 莫雷 尼卡 nogoal

有冇人半場入左客cup 20 倍

Gun

今日針幾多

球證想幫客反cup

利 scanda 留tg

痢迷係我偶像針極都唔死

即場莫雷利亞第4球@3.12 超級重注

細波？

比個12m

最後一注
全日重心 10000 2.94 no goal

catcatdiu

大岩蛇 我無錢跟啦

屌你收皮啦

屌那星羊夠真係要收手，羊5注變羊3注

不了

買尼卡下一球

客俾次機會我

盤王

搞到咩

-4c

Goal

買左尼卡＋fg

-4

莫雷拉

要跟你夜晚倒垃圾

走盤啦

2:2

2-2

10:00 63 莫雷利亞 2-2 尼卡沙

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
帝王射球

不要慌

有冇炸先

客4中

cup

goalll

大岩蛇連中風

爆波膽

慌嘜9
你滕小陣好冇

盤王入多個cup

多謝

尼卡沙

大岩蛇想點呀

再見了 88

墨假原來係真

No goal goal

羊返一注

主幫手刷下角俾你贏

買反cup lu

食完台妹
一起身一買即中

屌你莫雷拉認真啲啦

盤王之王 大聲d!

想買多球尼卡沙ng

lmmmmm

收啦
我勁中果陣無講咋

琴晚仲搵你救命

尼卡沙繼續上啊 屌你

劇本要輸...

食台灣大媽就有

咁你勁針都唔洗講

盤王我和就夠
反cup埋想派添

唔通真係咁好運

轉頭3 2啦

cup呀屌

莫雷拉再學候治柏度咁就唔撚賭了 on99

第一日識我？

想入no goal

會窮

第五球點買？？？？

我尼hoball

卡路士出未

講真
唔識
可唔可以介紹下

客5 100%

真。最後一注 全日重心即場 20000 2.11 no goal

來新北搵我
我特登飛去溝新識台妹

莫雷ng 100%

Cup佢老母

第五球要出現

咁高pmed

2.52勝利賠率

唔會 我會一次追返今朝輸既錢

平半盤王 爽到

都幾高下

睇盤口主已輸

刷未 5屍快少少

80蚊想叫人倒垃圾

莫電拉快7

80十個鐘先得800

推緊第二口

痢迷都無事

客ng?

3.5入球大 cashed
4 5入球大再入手

又停半粒鐘咁系？

客盤 岩岩訓左陣
起身2:2

客隊準備響起號角

快啲瞓

20倍反cup 癡撚線球

我訓番低先

伊巴好似70倍西維

支持 完場叫你

大岩第五球？？？？

7 8 9 10呢

8. 5s了

客入未

咪撚再入4.5s咪撚爆

終於比我中返場
熄手機 瞓到1點再屌球了

會中
我地同哂路

琴晚60上左500

唔好再起身了

我了
派200？

7C

莫雷尼卡-3c

快刷角plz!!!

第五球 主

似主入

主 5rd

1人1分算啦好唔好

無限黃牌

好

狗會今日冇間開？

和波都有半格

8 9 10 11呢

5倍以上抵吊

3-2

補小小主5the goal算

買左和 點補好

On9

2-3

已收錢 瞓得

2-3

未

好緊張

訓左係度快手啦
想去廁所

即場莫雷利亞第5球@ 5.70 超級重注

重心

Bus walk

訓埋覺好無

訓唔著啦

尼卡沙絕殺未

7.5s gel兩隊唔刷角

比多2 ccc

唔訓點入波呀

我正式宣布
開始反底了我

12m

莫雷尼卡-3c

快刷埋佢啦唔該

Cuppeddd

GOAL

2/3...

尼卡沙中

哇

有巴打反cup派

10:00 84 莫雷利亞 2-3 尼卡沙
帝王射球

嬴盤王

下，買咗三秒就入 收錢

收錢

客5中

奇蹟客勝

我了

goal

春袋蛇 跟實 好過大岩剛

中到拍拍聲

大岩蛇
比你燈9死左

我真係好撚愛尼卡沙 一世球迷

客cup邊位派..

cup佢老母

屌乜撚野莫雷拉呀
又學候治柏度

屌20倍無買
On99

係咪可以起身

100%！

跟咗

no goal gel

2:3

補唔切多一注

所以補飛其實可以好型
有半場時間比你補..唔補抵輸啦

終於係自己買果邊cup人啦

gel？ 未收錢都唔好起

追返未

五秒內就入。

半場尼卡反勝25倍 一開波跌到18倍

8888

瀨啦屌

屌 針撚哂
你老味

9 10 11 快

奇咩？ 平半盤王

-1ccccc

我沙

迷尼黨

多謝猁迷

收啦

比撚埋個1c黎啦

可能客隊仲有一粒

估都估撚到啦 神奇更衣室

3.5 4.5/5 大cashed
一點繼續

誇張

仲想追

888888

我尼迷了

買盤王對家留返錢驗腦好過

莫雷尼卡-2c

快刷角plz!!

唔撚多謝我
訓左係度成個傻閪咁

個tg channel你尼咖

墨假

今次100%🀄️

抵死喇主唔刷角咪輸

半場25倍cup

咁快gel

墨佬呢啲仆街波
唔駛用腦買大就贏

莫雷拉比返半格我

笑死 我一睇係盤王 再睇平半 就知要all in平半盤王

9 10 11 我想派

咁忍得手 等咁耐

訓撚左係度等收錢 點解仲要多謝

70000 nogoal 再追

莫雷早兩日先踢完 腳軟

將自己既快樂建築係我既痛苦上面

博下先

哇，買左反杯，補個主6就可以打飛機慶祝

20倍客勝

3:3 2:4都得

我屌你老母係咪要gel頭？

咪再角 唔想針住

墨假第幾次領先2球比人cup3球

莫雷拉入返粒 打和 SUPER~
鳩UP下

有多球就得

下場心水 大分8.5b輕鬆半場收錢

9 10 11？

刷角求你

半場想買2:3 35倍 屌你禁禁下手機訓著左

老閪都要gel

3-3

補幾

咁就飛左

唉 我1：0買得6倍

Cash out幫你gel

輸

假分狗

針

刷角啊

比多角

唉 跟袋巴買5000算

比多一角我

4 injury time

4

盤王換前鋒 唔攻了

屌咪講左囉

角

我要角啊

6球我捐！

仲有2分鐘

8角撚狗

莫雷拉有12m未

連一連c唔難

又係你

gchi

我想要角啊

9.5s

頭場角大點睇寶蛇

收客ng收到手軟

8.5s gel

針到人都癲

贏得唔夠盡

ft 2:3 8c

仲以為要入錢

今日可以callg了

8199 05-10-2019
09:48 讓球 星期五 34 莫雷利亞 (主) 對 尼卡沙 (客)
客 [0] @ 1.96 $2000

$2,000.00

嚇死寶寶了

反cup 終於gel得

連輸3注 開始黑

2:3 完

我上親黎 你都窮

賭碌撚咩
候治又比人杯
莫雷拉又比人杯

日職 全日重心 想知再講

8.5角細頂到抽筋

反cup咁開心都唔派 笑左

輸200

9.5s表示未怕過

唔敢博

問下

好耐冇見

收錢走撚左la 仲派咩

一個朝早 一工 夠啦小賭怡情

台妹真係好旺夫
大戰完。一起身就買左呢二注
我今日又賺夠啦。要同台妹繼續瘋狂地玩
d贏錢機會留俾d未發市手足星x力

愛拼才會贏 1點見

今次無言以對
又要入錢比星星條女

笑4 咪jer我老死

瘋狂推post吧

Tui

近況如何

Gel gel gel 老西都Gel

10$

差在未係ifc跳落去

咁大件事

咋架 事後狗

2019仲事前 你on9?

自己急姐 唔急應該唔會輸番轉頭

盤王cashed

1300買乜？

琴日貝貝炸到傻

抽未？？？

tg?

有盤王都唔買走去買莫雷拉 戒賭啦

抽1派200

cup三粒啵

睇到100

巴打留tg

link

橫濱體育 1-0！

我了十三

冇人應領 重抽

其實我唔撚識用 先ok你等你比link

晏奏買咩好

wait

呢個平手盤又比人cup
今日就等夜晚玩大聯賽算

教我條link點有都ok me on99

頭場8.5b, 45分鐘收錢

今朝輸錢嘅介啦

世界未日啦！今日所有投注站都唔開

confirmes?

咁點樣cashed

我魚今場反底

點會

識野

陣間點部署

不了 你叫馬會開返先

八哥咁咪好囉，免費出水幫手足啦，咪撚再賣料住la咁嘅時勢

快 你坐車黎元朗

估唔到cup埋 唔取補5th Ng

啱啱打去1818諗住問吓今日邊間開，佢電話錄音話全部唔開

係咪全部狗會都冇開

gg

唉 無得入錢賭 世界末日了

屌 一間都唔開 賭西？

1:00冇水 賭西

好 重抽

波台已死

要外國網賭我去波樓都開到
廢撚事姐

中獎巴打請留tg

魚 水手 2x1

9買減號

開pps

水手fg x 天鹅fg

笑大

戶口最後萬5蚊 買咩好

東京FC唔會再撚大家

巴打再冇人應台直接抽我算啦5個得我mon住

Psg主勝100%

喂喂喂

戶口點會冇錢，有10蚊都起到機啦

橫濱體育都要比人cup呀？
唔撚係呀喂

同路

屌 今日無人出去暴動 要返工了

韓k買咩？

頭先4.5s 果位巴打siu4

屌你老母 收聲啦on9仔

啱啱去咗屙屎

水手讓半一係咪應該追對家

首爾
釜山
安養
大田

遲左了 抽左第二個
如果佢無回先再抽過

仆街，今日馬會係咪開？

我未入錢買今晚d波

支持 公平

首爾對家啦

2.5s gel

贏5k變500
買唔切盤買左盤王fg屌

水手東京盤2x1

東京半和 easy cash

fc本田 半一 上

有乜重心

本田GOALLLLL

13係咪好鍾意tyson

投注站唔開
1點有兩場必中 諗住allin

請講 幫你買

屙屎屙到miss埋啦 心涼啦!?

永遠不錄用 戇鳩小綠人

優越死左未

所有？

我魚必勝

屌你老母 你輸成世啦

預左

大分盤

重抽都會係我
我唔會miss twice
你睇住嚟

水手鯨魚

Tokyo?

same diu

點樣用pps

Could you shut the fuck up plz

讓太少

要用電腦

睇撚中白禮頓，希望唔撚中

輸啦 祖奧谷左咁耐 今場456

好呀 唔應機
再重抽

支持

一點水手人妻燒鵝

gchi!!!

講個笑話

how

我呢

死圖

+

西花女足讓一球？人地入埋

鯨魚同仙台角大

出黎隻抽

好撚灰 一朝早輸兩個反cup

我利手足勁

原來啱啱都係因為死圖見唔中自己
大針

閪魚盤 唔知點輸

5次抽3次都唔中

抽埋晒啲唔知乜撚 捐撚晒去星火算啦

一陣又一堆人叫閪魚

閪魚 水手 維他奶 想知點輸

馬會無開，賭閪咩

昆士蘭獅隊

U gay si 4

仲賭馬會

日假買上盤

唔通買輸咩

請你飲錫蘭檸檬茶

我急尿

男人老狗 dllm 乜柒CHRISTY

上盤日

自己去廁所搞撚掂啦

全日重心 bee x 東京 5000

電腦 pps係即時？

名古屋鯨魚 對 大分三神
開8.5大..1.83水..
唔買對唔住自己

仲黎

唔好呀 會包頭

留意左幾日 你都幾有錢

mama 照舊？

所有分店？

yes

我連點用都唔識

gun紫蛇

9up is free

昨日安好？

無
狗會戶口得返最後萬5

我急尿呀星

紫巴同路了

最近熱氣 好撚濃

橫濱體育真係比人cup 賭碌撚咩
平手全部開客

話閂就閂,開1個鐘都好啦

唔wor

魚緊係潛水

水手無可能輸

早一個鐘睇過網仲話開

東京要盤定角大好

一陣就bin你班傻鳩

8狗近排中撚到
俾你班燈閪越反越中

名古屋出左個刷角閘
名古屋刷角閘

比水plz 夠鐘啦

我了我了我了我了

想入會

阿古蛇買咩?

@starpower999 冇任何分身

阿古蛇求水

今日上盤日

我呢排勁中

水 魚 2串1 邊有得輸

東京角細點睇?

鯨魚 仙台 角大

名古屋刷角閘 半場收錢

魚可以點輸

松本似樣

魚讓高水半一笑撚死人咩

買咩？

大蛇們呢

職乞一身輕

摺撚左個波po佢啦
大蛇水又冇 女又冇 得返啲燈閪事後狗
唉去執面包食算

bin 9b

我屌你老母啦 我得翻8毫子 屌食屎啦乞餐飯都乞唔到

真 入黎話自己無賭一身輕唔知做乜撚
唔係賭就死鳩番出去啦

大岩蛇呢

仲未諗到魚點輸

西魚x仙台

我都諗唔到

1001

鯨魚 坐半望一

上面果件乜撚野13日撚日牛定熊
扮能晒財經專家 lan返去財經台啦

名古屋勝x松本不敗 派$100 x1
開波前lm

三神廢

松本

FC角大 一齊數

買唔到飛賭閪咩

一